其實摩洛哥冇查馬克真係完全冇得打

丹麥冇左賓特拿其實都冇得打😢I know that feel,bro

又燈

查馬克係摩納哥牙
恥笑開始

唔講埋Taarabt

想喊了

馬魯萬·查馬克是一位法國籍摩洛哥裔足球運動員，司職前鋒。儘管查馬克出生並成長於法國，但他選擇依照父母的國籍而為摩洛哥效力。

咪撚燈屌你，訓身左提子

秒

me2

西班牙冇我都冇得打

笑左thx

其實查馬克冇頭髮真係完全冇得打

屌你老母 你呢家搞到我想自殺